wa熱狗琴日對車路士？

無理由比人入兩球架喎

一隻熱狗留下負評